餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先

最新消息

機上人員名單公開+資料整合

咁多人正皮 幫手RT埋啦咁多位

DAY 47 RT list

飛行服務隊內部文件證警方設局送中

收到

推

好

今晚三個post都係關於依單嘢

Rt哂都係幾分鐘咋

求下大家真係開個twitter account
唔好話無野可以做，一日幾分鐘已經夠

Rt

仲有gphone
Vip位

#22

can

我要RT 唔要正皮

嚟緊

Push

即刻RT

RT

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

好！

好多POST要推啊

何止RT，幫埋樓豬RJ仲得

無問題

屌你無通知 明明長on

呢個多咗

真 快過屙屎

係

飛天更加好

What

2寶

曦

好撚眼瞓

冠希都唔識？你d fd

Ok再聽

幫手

rt + 正皮

照推

肥叉！！！！

推推推推推推推推推

笑死

衝呀

想高歌了

rt曬啦屌你

：我都rt咗

去

：叫埋朋友未？

：已叫

想唱比你聽

gogogo

：very good

不了
我地黃絲唔用twitter

Ching ho ball

you too

咁用乜

樓豬話我呢個多左睇黎要雪返個9up mode

牙花

食野先喇你

p

呀bell

真係唔好 此post需要你e d人

推呀

The Latest Tweet!!!
Sir This Way

[12送中港人］twitter戰線整理

#844 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推囉

rt啊

乜仔

幫禾2推推

去rt啦

比twitter block左 只能推

Rt曬見到綠色制係咪好爽呢

same

Ching睇穿左我

辛苦bug了

你搞咩嚟呀

咁大犧牲

無比過

twitter話你衰咩呀？

我唔想被送中

連燈圍爐

咁你圍

想問下，tg個任務gp去左邊？我搵唔番

unusual behavior.

變返做個鼓手擊鼓推post

冇入過

食曬，好飽！

正！

我走去rt先 呢度樓主頂住

推呀！

想聽你打鼓！！！

Your account is suspended and is not permitted to perform this action.send左email 番去等緊佢開

@TwitterHelpBot

飽到

聽唔聽到？

我又打

和音鼓

依家食

師兄
慢慢將用twitter成為你嘅生活習慣
follow多啲唔同人(政治人物/傳媒又好，貓貓狗狗都好)，令你個twitter news feed 有多啲新聞出現
咁之後就唔駛下下靠任務group啦

搞唔掂好眼瞓

rtrtrtrtrt
cmcmcmcmcm

多啲喺twitter 吹水，出埋啲九唔搭八嘅圖都好，唔好淨係retweet
令到個twitter覺得你係人唔係bot

牙基

瞓落我膊頭到先

抖抖

我啱啱真係喺街訓咗陣

食咩

咁就屙屎嗰陣rt

會比人拐走

上啊啊

樓主數連豬瞓教

push serious post

食RT全餐

好攰頂唔順

芋圓

甜

P牌都照推

生活好苦

真係進行中

快D翻屋企啦 仲甜水

依家飛緊過去

你好甜

推上去

依家飛緊過翻去 OKAY？

返屋企攤陣先

我都甜的

食緊辣

甜飯

你哋今晚會完全見唔到我

天光時分呢?

推呀推

可能會見到

我返去真係昏迷咁訓

今次唔撈屎

push

養足精神先好上尼

我得夜晚有機會又有消息

我覺得*

㬢巴

好似好多都係Asian media/ people
無乜外媒咁
Btw rt 左

仲想同樓主吹水

好波

食乜

Btw 德國聯署過咗一半

有消息叫醒你
有消息咪我地開LO 你快D訓啦

好鼓舞

準備訓

幫推 十二位手足都要平安翻嚟

26469

PUSH

go

pish

今日lunch個陣睇都係25xxx

元袓奶奶鷄

你可以去rt，去comment，去簽聯署架

好
做哂啦

rtrtrtrtrtrtrt

Ok交比我

糕

推多下

但係嘆巴未上嚟

少攰

曦哥

Push ar

我尋日見到係23xxx
keep著有升好過無

召佢

曦仔咪算

很鼓舞

RT咁多個都係用你一分鐘, 各位打少啲丁, 幫下國際戰線啦

巧想食

推下好啲

勿懶

done

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

正皮正皮
retweet

好似有宵夜，越嚟越多新Tweet

輕輕一推

數連豬瞓啦

係 真係逼佢瞓

唔使同我講喎

RTed

搞掂

臭

我 推

我rt

我share

我再推

我再share

推推推推推

rtrtrtrtrt

我要rt

屎

rtrtrtrtt
cmcmcmcmcmcm

我要share

Push 幫手推

牙花食飯未？

到底係肥定係月巴?

食緊咖哩魚蛋

cmcmcmcm
rtrtrtrtrtrt

正

好味道

rtrtrt
cmcmcm

諗緊有咩好食嘅啱毒撚去食

唔食得辣

好多嘢唔食得

黎啦基巴,我放學啦

食親流點汗仲多過做運動

佢好似昏迷緊

The Latest Tweet!!!

Sir This Way!!!

[12送中港人］twitter戰線整理

#853 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鄒家成個tweet有班飛行服務隊隊員啲名

ALL RT

唔緊要
我都係咁愛佢

Pish

推啊推

二推

天氣凍係食辣嘢嘅好日子

三推

四推

五推

六推

一齊推住等佢醒

再推

第8推

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

第9推

第10推

@嘆

721

831

第11推

12推

幫推幫推

係呀係呀

cmcmcm

喂喂喂

去呀去呀

西 要排隊

上

你溝啦,我擺係心度愛

話說我為左食壽司遲左個半鐘去上堂算唔算過份

有少少

諗左成朝,好想食

唉
揀定要邊個藍字未呀

Pin！

Twitter要人

但個半鐘

做野！

咁快醒

剛回家

咁我使唔使排隊

6點收工
7點上堂,平時都最少遲半粒鐘

堂都好上既

仲以為已經瞓緊

不要讓無力感滿載
政權最想我們不再反抗

希望我唔使出後備post

靚女靠外交
毒撚靠證書嘛

香港人爭氣

未消毒

依啲經就唔好講

中共必須亡

係！Twitter

我未諗好聽日

申請Twitter户口喇各位連登仔

rtrtrtrt

push ar dllm

成件事 易過借火

嗚

守護樓主聯盟

follow埋呢位巴打
佢好關注各國議員既Twitter
@twitterhelpbot task2 有好多任同佢重疊
公民開智
#70063

仲有之鋒！Twitter 要人

有冇搞錯100RT都冇

其實D野番工都學識哂
係差張cert咁

要,但個阿sir唔理

Pushhhhh

巴打幫手做埋twitter同聯署,得閒簽埋德國聯署

幫手做埋twitter同聯署,得閒簽埋德國聯署

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

簽呀簽呀簽呀

搵唔到朋友簽,已經自己簽左十次

張cert係你嫁啦

幫每隻手指簽一次

搵人簽搵人簽搵人簽

我推

昏睡了 88

Ok

retweeted

推！！！快RT！！！！！

辛苦手足

全部已經 RT！！！

國際線

想打邊爐

邊爐家族

Pushhhh

不嬲係咁
佢啲tweet長期曝光度都不太高
最慘係佢啲有用資訊tweet都唔太易令人秒rt

戴住口罩食

國際線有任 請每日推Post

我衰 原來漏咗無rt

push
Lm

pishhhh

s

ppppp

ppppppp

Gogogo

Save 12 HK youths

RTTTTTT GOGOGO

rt 勿懶

pppppppppp

返緊屋企推一推
好想同飛行服務隊瘋狂揸飛機

美女廚房

專員

RT未？？簽聯署未？？Share俾frd未？？食宵夜未？？

Same

牙花食咖哩魚蛋未？

大隻哥哥
RT未？

德國聯署要人！
唔識德文用依度簽！

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

share俾朋友仔簽呀

傾下計

由由今晚食咗咩？？

食完喇飲緊水

無咩心機不過

幫我R

追故mode先

why

湯飯 喺屋企食

哦

我呢

牙曦咩事

唔想見到

上到熱門 連推嘅力都無埋

今日好多街客 唔洗點推

都係7下7下

做曬啦差在未食宵夜

好肚餓 想食砵仔糕

我想食甜嘢

見字坐直

要多豆

其實好似月餅

識食喎

朱古力

真 hea

係成日駝

食咁宵夜

美心雙黃白蓮蓉

好想食

我鐘意啱啱好

今日坐到pat都痛

有食

得諗

Hellooo 求b

雪條

咁快啲食

做下運動

抖下好事
想覆返上個po嘅comment但好似隔太耐了

今年未見過！

咁肥 不了

想食茶果

慘開咗成日會

坐唔嫌多 不過都係唔好坐咁多

準備

凍呀

RAP

曦曦

好凍對手真係好冰

好耐無講野 你今日過成點

10個鐘次次都係

都差唔多了

咁先爽

凍到塊臉無感覺好正

開會至係咁，好辛苦

開十個鐘

成日比人請食凍金

ok啦
你呢

拉下筋記得

copy過嚟覆

用20枝換黎20小節🚬

凍金季節又準備到

幾q

鹹嘅好食

咁d人會收唔到

好凍呀今日 你都著多件3

大癈

Sor搭完車對手好冰

都慘 張凳到爛

tweet撚曬

聽人講廢話，差啲瞓著

中意食甜

睇錯Sweet

老了

而家個天氣好正
你都係呀

凍背脊好爽

有感覺

真係要帶暖包

著左外套 我okar

花生不了

開到7點嗰陣直頭企咗喺度

冇2c

1

驚個鼻跌出黎

我借4枝俾你，換一日

落堂未

哭哭

10點落左啦
外媒繼續報道12港人事件！繼續推唔好比佢停呀！

個餡係咪花生同豆，好耐冇食，邊度有？

涼涼哋，超正

街邊檔

ho ball

甜裡面係咩嚟？

花生

是個宵夜先

花生 紅豆個類

花生芝麻

即刻坐直左

咩宵夜

攤住直

食

記住執返

叫佢食個宵夜先

唔鐘意花生

飯

閻博士出左第二份journal啦
PS. 第一份都未有任何人係學術上反駁到
全部都只係屈佢痴班農郭文貴

幾好食

依家好少見

你幫我執

真係買左糖水

白色定黃色派

想食

中式？

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

咩糖水

天水圍西鐵站C出口成日有一檔係阿婆黎,元朗國亞玉冰室好似有茶果食

me too

白色冇豆

很遠

我一時時 依家想食黃色
平時多數白色

花生好食

完全同你相反

駁唔到

珍珠芋圓椰汁西米露, +5蚊要多左個雪糕球

茶餐廳入面有茶果？

召集所有鐘意黃色有豆

珍珠芋圓 哭咗 想食

珍珠 芋圓 雪糕

老總 聽日頭版係咩？？

佢有個位租左比個伙記,個度叫亞玉豆腐花

點呀 無良心呀傻架

很正

街市

想食湯丸

我一係白色無豆一係黃色有豆

去買

靠你置頂

我係黃色無豆派

秋天子 不過夏天都好正 唔洗著咁厚既衫

黃

仲要黃店黎

記低

黃色有豆

好遠 你買出嚟俾我

呢度好多派

give me five

Liz

我同飯係同派

大西北人已經好辛苦
你地市區唔明

好豐富

問咗有冇豆先

Metoo

I like

喺度

I like i like

更加正
搵日食翻個椰汁西米露先

好味

I like i like i like

我再坐直返

唔貴,35$

湯圓都要揀花生味

圍爐

飲咗九份

好凍 已經縮左入張被

乜鬼點都唔會露背喇呀

湯圓我同你同派,有時會食奶黃味

真係最衰唔識睇
我屌

P

牛牛

上唔到熱門,要多點like啊
80名手足

give me 2.5

你對仔女捉返佢地返去鬼国

小年

想飲

我都想食

我芝麻

我咩都想食

然後又彎低翻

不過出邊糖水店多數得芝麻湯圓

我ok

芝麻花生 湯圓

不了

食
增個肥過冬

我我我我

珍珠鍾意飲

秋天最正夏天成身汗，不了

你有冇野唔中意食

我又要

Me ok

攤直啲先

一星期都少一杯

試過食芝麻糯米糍食到差啲嘔
跟住就麻麻地芝麻

芝麻芝麻芝麻

芝麻

重傷

飲住水先

買炭

有冇咁嚴重

唉點追呀咁快 屌覆comment算

Ok live左

真，覺得好難食

芝麻糯米糍 未食過

不過花生糯米糍都不了

凍自己.....

Retweet

一樣

成日唔記得你係苦

RT左先

咁我2樣都食
不過prefer g ma 多d

其實我真係咩都擺入口

推推推
想像唔到佢地呢一刻所受既苦難

食唔同黃店ge椰汁西米露

屌係 我又直返

以為靜雞雞就冇人知

咩事

我係花叔叔呀 曦妹

唔係伸手入去

宇治金時

一齊rt

慣左手勢用呢個

我都唔識

食埋你個份

其實我咩天氣都ok 有曬4季幾開心
轉換季節=轉換心情
夏天打波好爽

繼續關注,迫中共繼續犯錯,就算我地救唔到佢地12個,都要支那付出代價

收喇你呀柔

牙曦 祝我好運

o岩曬而家天氣

可

黑金堂, 元朗真奶, ETEA

咁你真係離譜左啲

有的是時間

熱珍奶茶好好飲

我有得飲就好開心

粗重野交比我

我好鍾意飲水

隊長

水係全世界最好飲
又解渴

食飯撈唔撈屎

叔叔

咁你今晚要早啲瞓啵

你係咪唔記得我係仔不過算

下 咁係乜

.....

想學習

好撚攰-..-

係差唔多了

DAY 47

飛行服務隊內部文件證警方設局送中

DAY 48

簽左德國聯署未
簽左搵5個人簽
搵唔到自己簽5次

鍾意芝麻糊

駁唔刀

益你

聽日等你包膠比曬啲運氣小年先

閪閪

芝麻有益補肝腎

頭髮會靚

牙花呀

幫你變妹

一路跟小白鼠RT一路同你傾
手忙腳亂

又Mark 低

聽日再推，sor

咪又係叔叔

bookmarked

主席
BYE主席

我都要執一執野先

芝麻好食啲

The Latest Tweet on Twitter!!!

Retweet This Way!!!

今日啲tweet都幾多下，麻煩大家幫手RT

一芳
Comebuytea

一芳>>>>all

難食人生第一次難食到嘔

之前太多確診唔出街
一出街就會買兩三杯雪係雪櫃

睇得出

推呀 大家加油

不過真奶口味唔係人人岩,你最好去佢FB睇下先

想做我哥哥？

水有水味

sad

係咪會發光

下咁你不如自己整

聽日去食

有秋天同冬天就得

會唔會太過份

Bye
有人認得我
開心

收嗲喇你同我一樣架渣

love you

打漏個 咩

咪即係無味 頂你個肺

我前幾日入左會架

飲杯水先

光頭黎講
係

黃色多豆

感謝牙曦 唔使要曬啦 小小夠啦
留返多多俾自己

Err 我唔想

你好憎夏天咁

比人當絲打

求求唔係白色派

我去變性做你家姐

勁嬲每次見到佢都要jer下先得

游水正

屌你差好撚遠

呢個少食

favorite
屌很想食

2/3狗撚

恭喜
推廣連狗嘅可愛
go

我我我

是

Yeah 我份人無運所以先比你-..- 快啲接住

好充實

支那究竟會唔會郁台灣

順手bb蕉埋

佢on9架唔洗理佢

係 1/3 呀 金山橙你個檸檬

主席慢行

教導我

早啲休息

好彩我唔姓關

我游水=浸水

好啦 bbg

Comebuy real jeng

希望你會食多啲

香港夏天真係不了

呢個真

小癲
唔會硬咩

係，好開心

戶縣紫米露世界第一

我幫你ok??

首先我要入元朗先

黃色正啲

承你貴言
btw
連狗可愛 d
you see

紫米露好正

其實啲珍珠雪到都好食但有得飲就好開心

bye

好彩習慣左

飲好多

要帶黑超先直視到你個頭

咁係既
真係熱到滴汗

好肥？

佢啲珍珠好似食緊屎咁

無野了 你接唔住7.7

祝福

屌我係咪真係咁好笑

想同你嘈交

少尷

無味都係一種味

嬲？？？

今晚例湯係咩

好好飲
飲完都唔會有罪惡感好似好健康咁

yeah！

想同我食？

整比我

又好似係

佢好快會清醒

我好大方

主席

又濕又熱

開心

差d 比你fake9

實想食完帶你去隔離街睇金魚

芝士奶蓋（拌）
把忌廉拂打，加糖、鹽混合，拂打至挺身，備用。
芝士忌廉與鮮奶拌勻、拂打。
放入忌廉拌勻。
茶注入杯內7至8分滿，放涼或雪凍。
放入芝士忌廉奶於杯內，用刀刮平。

飯巴

我勁搞笑

想燒方包

又笑

識食

準備帶曦妹睇金魚

重點係焗

都唔知幾耐冇燒野食

我鍾意睇鯊魚

不了 會俾人當老人家

good night 主席

可 開心些牙

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。

呢個真心笑咗

Goodnight my dear

屌打

ilove黃色

加蜜糖好食

好夾

成年

唔緊要早抖

呢個笑擺明笑我7

感謝牙叉

多謝飯

轉數應該勁左少少

我驚.....

最搞笑係你

係好事

收皮

9up下勿認真
努力小年子我覺得你會得

Telegram創辦人：蘋果正施壓要求刪除白羅斯三個起底channel

講中文

依家幾分幽默

唔知

真嘢唔好拎出嚟講

以年計

Comebuy 食芋圓啦

佢淨係會好high周圍彈 唔咬人

會 照開心

你唔好當樓主無到 佢真係勁好笑

真係要bbq了

我慣左糖水先圓

Angry

留樓主比我okay

主席仲唔訓

掛住樓主

未死未死

你個名

又關蘋果事

會

佢發緊夢 希望係好夢

會爭嘢食

讓？

咁去潛水，好玩

小確幸

厚奶烘焙烏龍戶縣

DONE

瞓 lu

bye

夢見我

秋天復活

樓主世界第一

8分

未試過

你語音打字？？

我又過俾你

早抖2/3！

好想

好想斬死我個twitter演算法呀

買多份，唔洗爭

係 1/3 呀！

即醒

復左未

唔好再呃自己

波台狗係咁

幾時先10

CU

Ok!! 好味

勁嬲勁好笑

將你個頭伸落盆水到

滿血復活

有機會試吓....喺海底同魚魚一齊游好開心

不過講真我飲親都走糖

應該講緊apple
佢根本奶共
我想轉番pixel又冇行貨
屌佢老母google

拍你

-33-

請問.......咩嚟

強勢回歸

無10分會肚痛

其實我幾鍾意魚
海底生物

什麼來

大方啲

佢口跛 勿怪

即刻上o黎呢到見我

無入過

bye 主席 ....辛苦晒

身體健康身體健康

跟你打

星

一年得幾個月滿血

之前好鍾意既一首歌 好聽

我意思就係又關apple事
steve jobs彈翻起身未

比佢瞓多陣雖然都想同佢吹水

我依期鍾意黑

=3=

我個twitter永遠喺我整合曬啲12港人嘅相關tweet之後，下一秒就會再派新tweet係關12港人事

咁你勁

又上感情台

瞓
唔理你住

辣唔辣？？？

頂你個肺

春天啱唔啱

好飲喎

沒有樓主的晚上

好濕

你口跛 勿怪

好呀好搞笑

凍嘅多甜好飲

生日快樂！！

我幾鍾意開抽濕機
啲聲好好聽好好瞓

想同佢聽mk rap

我微糖/走糖走冰～

小求

學到野

無需要上

有感情

竟然

生日快樂？！

正常糖

係我平時好易醒

自己rap

咁我食糖算

我真係幾勁

霸氣

包包

屌

打埋鼓

有樓主

好87

咁抵你無女

十項全能

Push ar!!!!

唔需要

秋意中漫漫炎夏在前面是爾清涼的雙臂

無樣精咪又係無用

Live!

咁勁

收皮喇

錄低佢

咁惡

我真係好鍾意一路向北

轉頭返

周杰倫

真係

Push push

居水上！

lesser evil
dont be evil

加州州長辦公室最近發出一條疫情用餐建議，呼籲民眾在與家人一起聚餐時，每次張嘴吃飯的之間要戴上口罩。這一要求引發許多爭議，來看詳細報導。

done all

follow樓主 每日更新

都cow死女

包

支持戴住口罩食

Done

樓主聽日出po要唔要推翻船員

臨瞓前rt !!

啱！

今日有好多tweet
麻煩曬

Rt ed

推上

懷疑已被追蹤

唔麻煩！ 每日必做 習慣嚟
辛苦晒基爾就真

另一個電台 得閒可以幫推幾下
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

向西巴
另一個電台 得閒可以幫推幾下
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

bug子 另一個電台 得閒可以幫推幾下
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

推
全部rt哂

由由 另一個電台 得閒可以幫推幾下
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

呢句真
基爾堅持每日至少開一個post去講12港人，真係辛苦曬佢

喺到多謝基爾巴 唔知佢會唔會睇到
同時多謝埋你 辛苦了

長州賓客

包絲 另一個電台 得閒可以幫推幾下
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

都係方便大家啫

總之大家一齊做啦

苦苦 另一個電台 得閒可以幫推幾下
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

屎巴 另一個電台 得閒可以幫推幾下
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

收到即到

戴翻口罩啦

人數多

Hi all

hi

畢子今日好嗎

傻

ok啦

你想話曬比我哋知

咁睇得起

聽過？

好聽？

你飲酒？

做乜比人綠左睇實女朋友未

我好鍾意佢㗎以前 以前既佢

仲唔瞓

小飲

飲開咩

呢排烏龍茶

你講我隻左手啊

有事要講

嘆

好 聽日見

咁怪唔得你依家仲係度啦

佢會架

推推推 簽埋德國聯署唔該

Rs

係咪要鬧

已rt

無再見過你但會諗起你既聲線

改！

推哂 咁好有手足餵到埋口 求吓大家幫手一齊做

好惡

害怕？

喊包子

英國首個流亡手足義補社上線啦

幫推

晨曦巴早晨

朝早飲好喇

咩料呀唔開心呀你

做嘢啦

攰啫 依加番緊屋企

幫幫手啦

Hey jenny

你今日有無rt呢？

Rt呀

Y so late

Ho ball

佢每個post都睇
想表白了

今日去睇海

呢個post都有唔少街客

緊係有啦

瞓未

Hi

你瞓到咩

咁簽咗聯署未？

係 但我無咩心機覆

邊個海 睇成點？

點表？同我練習下先

有得咁既咩

望到你我諗起依首歌 唔知你有冇聽過

我話有就有

我就睇下睇唔睇到街客comment，睇到就覆

有啦 叫埋人簽啦！

send咗畀friend了

8萬幾tweet!
上呀

真係好

多謝你

非常好

真係要監督佢地

我個名嘅靈感來源 會長好正

蛋蛋

開始眼瞓

辛苦曬

唔洗多謝 人人有責

好夾睇黎傾到計

你好 西西

咁你瞓未

今日真係無端端有好多泰文tweet係#Save12HKyouths

同埋整合啲tweets就知今日真係好多tweet係 #Save12HKyouths

搵唔到人簽，唯有自己登記新帳號

睇嚟你都識啲嘢啦

基本野

好多香港trending ，但泰國人民真心撐香港同反支

其實覆得唔多
今日上twitter多過上連登

泰國手足好做到野！
d comment佢地好快手retweet

曦仔

去左青衣睇 又涼又舒服 個人鬆好多

所以有時都幫手rt anti one china th d post

今日特別多嘢睇呀

熄登

Yeah

醒撚咗 屌

哦我知了咁幾好
有冇聽左咩歌

一齊！

落日飛車 好多人有聽應該

啱啱準備到我早抖

淨係關12港人嘅tweet就已經有唔少
整合極都總有漏網之魚

笑死 諗住同求子講完早抖就瞓 樓主秒上水

懷疑你叮醒我

最近係咁聽林宥嘉既我夢見你夢見我

錯手殺左點子孫

熄

早晨

收嗲啦得你5點叮人

未聽得住 聽日聽

係 但幾好又到關注

成全最近聽緊十分錯

你幾時開返

呢首好聽
我個聽歌app有成隻碟

之前一直以為自己簽唔到
原來一早登入咗 好白癡

英國首個流亡手足義補社上線啦

幫英國手足推幾下

極鳩

希望會長作多啲好歌

基巴

早抖啦

牙西

林宥嘉好正快啲出新碟啦

我訓你先上黎
早抖啦基巴

佢幾靚仔

聽日

睇到了唔使多謝我
好好記住12個人 得閒入嚟推下RT下就ok

樓上有人多謝你 叫糖糖

巧！跟求子瞓！

Jude？好多年冇聽廣東歌 最近都係聽番哥哥

Gd nite呢度交比我

真雖然開頭喺教束有啲衰
見佢靚仔就原諒佢

啱啱見到

係牙 聽下新廣東歌跟貼啲
呢度好似唔少人聽哥哥

難得嘅
佢哋搞一搞記者會又即刻多咗好多報導

外協

你都唔好咁夜訓
日夜癲倒好傷身

好鍾意林宥嘉 佢結左婚好少出歌

盡幫 搞掂

係 好事係咪

靚嘢人人都鍾意㗎啦係咪先

好事

唔好鍾意我

我認知中最新既歌手已經係陳柏宇想聽新既廣東歌又唔知點搵好

依家溫溫燉燉

Thanks

鍾意(發覺有睇過你啲post)

十分錯啦就去聽下

車匙/拍一半拖/沒有你甚麼都不是/逸後
正

洗面

點解

林家謙幾正 可以聽吓

你做咩了

顧家

冇呀 就係之前睇過

諗到聽日出乜

早抖 求b

無一隻飛曱甴係無辜

餵到埋口下一個po就緊係問佢地食飽未

聽過佢首拼命無恙 幾好聽 但好少會一直loop

nani核彈都炸唔死喎

咁你忍到眼淚未

好男人已經絕種唉

我都係因為呢首先留意佢

想搵？

早唞

今日冇流 唔洗忍

RTRTRT

聽風好啱秋天聽 可以聽吓
仲有隔離都好聽

尋日有？

好似有

唔害人啦

係 原唱+謙

好女仔不會

勁正 狂loop

聽風聽完好治癒又好傷心

新歌手嚟講推介陳健安

你平時有無用咩app去聽歌？有嘅話可以click入去聽下啲小編嘅新歌精選

我自己覺得偏治癒多啲

希望大家唔好覺得攰就唔rt

我都覺得係偏治愈向

越rt越精神
係咁搵有冇漏網之魚

正呀on jai

咁就好啦

On仔歌好J，人都好J
首推《在錯誤的宇宙尋找愛》

陳健安d歌好正能量 可能次次都搵舊歌loop 聽日試下聽下新歌

呢首勁正
覺得重生呢首都幾治癒

Pishhhhh

冇一隻飛曱甴係無辜

唔好再賣慘 洗白，
如果要既就一早企出嚟。
食咗四十幾日花生，都唔放料。

畀人踢爆咗之後先補鑊，攞畀人揭發左嘅事實黎遮遮掩掩，話自己幾無辜，可唔可恥？

沉默嘅人都係企係極權嗰邊，視而不見嘅都係共犯。

爆料嗰位內部職員的確係用生命爆出嚟，
但成個飛行服務隊官方根本就係政府一部份，唔需要幫佢諗啲理由為佢洗白。

你選擇咗做走狗，咁就繼續。
希望名單上嘅人好好承擔你嘅後果，
不過放心啦，冇人會突登去搞你哋嘅，
頂多都係可能連累屋企人比人指住笑啫。

有鑑事態嚴重，
政府飛行服務隊及警方應從速向公眾交代：

一、公開8月23日定翼機行動任務性質；
二、公開8月23日定翼機偵察紀錄、文件、圖像和雷達資料；
三、交代警方有否派員登上定翼機在空中監視；
四、交代「設局送中」的來龍去脈；
五、立即釋放十二人。

d詞寫得好好 陳健安個feel都好夾首歌

冇一隻飛曱甴係無辜

Day 48
唔好再賣慘 洗白，
如果要既就一早企出嚟。
食咗四十幾日花生，都唔放料。

畀人踢爆咗之後先補鑊，攞畀人揭發左嘅事實黎遮遮掩掩，話自己幾無辜，可唔可恥？

沉默嘅人都係企係極權嗰邊，視而不見嘅都係共犯。

爆料嗰位內部職員的確係用生命爆出嚟，
但成個飛行服務隊官方根本就係政府一部份，唔需要幫佢諗啲理由為佢洗白。

你選擇咗做走狗，咁就繼續。
希望名單上嘅人好好承擔你嘅後果，
不過放心啦，冇人會突登去搞你哋嘅，
頂多都係可能連累屋企人比人指住笑啫。

有鑑事態嚴重，
政府飛行服務隊及警方應從速向公眾交代：

一、公開8月23日定翼機行動任務性質；
二、公開8月23日定翼機偵察紀錄、文件、圖像和雷達資料；
三、交代警方有否派員登上定翼機在空中監視；
四、交代「設局送中」的來龍去脈；
五、立即釋放十二人。

開始肚餓又眼瞓

瞓係時候休息

3點瞓

仲有冇野要加

推多幾吓

希望今晚瞓得好

花少少時間入去睇一睇佢哋點出賣港人
懶人包

除此之外
有消息指當日除了港府派2機跟隨12人外
有3部屬於中國的機也在事發附近上空

深圳空域紀錄 -- 「中信海直」旗下三架直升機8月23日曾從雷達消失個半小時

無辜 笑死

《重生》比咁多位抗爭嘅香港人聽其實都好中

明明曾用心改變
但世道不變 也要盡力氣撐起多半遍

仲未瞓?

佢把聲好演繹到首歌嗰份心痛嘅感覺

好似藍絲話齋
有人用槍指住你出？

萬能key

瞓前推多吓 早唞

無法盤算要轉幾個彎 唯有陶醉於景色變幻
唯求留下証明
曾呼吸過這一剎
沒有給你揀 沒有給我揀
但無悔是有 這天 一刻的冀盼

有時有啲嘢無得計算咁多，唯有繼續做落去，令到自己無悔，總有一日會見到希望

哥哥

好攰

依家想置身事外.....sor too late

瞓啦

早啲抖啦

耳仔
即刻瞓

我醒咗

啱啱醒冇耐

me too
開一日會很累

Feel到要病了

個人好攰
又有啲慶咁
可能就嚟發燒

天氣轉
小心攝親
建議冚好被早瞓

再瞓過

除左一直叫你take care都唔知講咩好求下你休息多d

你都未瞓

我今日仲得意，未試過低過37.5

瞓醒咗

瞓完可以再瞓

見字飲水
見字坐直

沖完涼，醒晒

大家駛唔駛嚟啲催眠曲

水已飲
坐很正

直

小辛

其實會點

要病了唉

唉

之前太幸福了

安穩

Day 48
好多泰國人幫手tweet緊
見到打句thanks都好
亦希望我哋香港人自己都可以出多啲聲

推上去推上去推上去

大家早啲瞓啦

呢個啱啱醒

泰國人

花子

叉燒包

仲乜唔瞓

騎士

等埋你先瞓

快啲瞓，聽到雀仔叫喇

我瞓啦byebye

Bye bye

咁你呢

你瞓先

條街有個女人大叫，又睇唔到乜事

而家先見到

有冇車喺附近

Call漏

後巷位，睇唔到，啱啱又冇咗聲

由由

後巷位

冇事嘅

無啊我遲見到

包包...你仲未瞓

終於見到你！聯署過咗一半

lol

係我call漏咗

真無 發現喺另一個po見到你call我

依家
你瞓未

又係你咁早

早呀

返工一推

嗨早晨

早安咁多位師兄

幫推

rt左

推

你都好早

早啊

依個真

返工呀嘛

早晨呀 babe

我想瞓

你班懶人 rt咗未

未就快啲rt

唔好等 即刻做

早餐食咗咩

嘆緊杯茶 ...
乜都未食
好眼訓

瞓醒一推

食曬，多謝招待

冇一隻飛曱甴係無辜 唔使再白費心機洗白

可以過埋嚟呢邊睇

冇一隻飛曱甴係無辜 唔使再白費心機洗白

燈

推!!!

Tui

rt定like and rt

自從飛曱甴件事俾人知之後 升快左好多不過都多左人開po講

Retweet reply like

慣左手
大大力推返